有沒人已經好多年冇食新年旺角個咋小販檔

以前細個話就話感受下新年氣氛
就算貴都會食下
而家大個左先知又逼又貴又唔健康
起屋企打下麻雀打下機算

貴都算
係檔檔都好撚難食
求鳩其煮熟就拎出黎賣
食過一兩年之後真係唔會再去